多謝送中條例！

全靠港共政權全力推動送中，狗用過度武力，完全缺乏理性既暴力發洩行為。
將原本同呀爸呀媽無乜兩句既局面，變成我可以灌輸兩老無既資訊，聽下佢地點鬧政府。關係叫做變好左！
同時團結一直因為無謂既立場不同而分化既香港人
其實因立場唔同而互相抹黑真係好撚蠢，明明有共同敵人，而且學唔到鬼佬個種「即使睇法做法唔同，但i appreciate u」既良性競爭心態。今次既事廣泛性咁高，又有前車之鑑，香港人正如外媒所形容既self-learning AI一樣不停進化！
真係要多謝一切既主因！如果香港今次爭取到我地想要既野，我諗最大功勞一定係柒婆！有689做港獨之父，今有777做港獨之母，今次真係一家團圓了！

推

推？